絲打入，感情上最犯賤試過點

大家分享下

專家幫你解答

人哋講到出口「妳好撚乞我憎」
都繼續留低

係咪做過咩煩膠野 正常唔會咁比人話

喊住求唔好分手 ws電話比人block左都照繼續用其他方法搵佢

利申 仲未散

上面same 但已散

無

咁都真係幾犯賤 咁都唔散咩玩法

何必呢

下個更好

Your face?

比埋個處佢 都伍肯同我一齊

咪就係

或者係掛

咁都真係幾犯賤，不過對家賤過你 有對手

香港冇醜女只有懶女

咁老實講 個西比人玩完會降價就咁離場好蝕

因為太鐘意佢 但又feel到就散

好多女以為個西留到男人心就錯撚哂

由你以為世界得佢一條友果刻你都輸撚左啦

伍係以為留到個男人既心
只係伍想再有藉口比自己再留戀佢姐

咁真係幾犯賤

比人帽完之後繼續一齊
第三者搞我ig 我同ex講
ex: 我係鐘意對佢好呀
然後繼續左2年先散

伍你老母
咁耐都冇人屌

為cool煲幫仔仔含

含到我扯左

又係放唔低？一次不忠都仲一齊，你係犯賤既

你唔犯賤wo

係bar識 靚仔高大白
明知佢唔係鍾意我 都好努力咁維繫段感情
明知佢日日放工打比我都係因為無聊 唔係因為掛住我 但都照受
鬼叫自己睇樣咩 抵死

點犯賤法 睇唔到

抵

不過歡場無真愛，仲要差隻腳埋去真係幾抵死

男朋友話分手，我已經即刻主動除褲屌番佢。
佢都係要走

有J? 不了

呢個post咩事，d人咁撚犯賤既

都唔點解要用做愛留
冇feel連屌都唔撚想

利申：試過 好反感
做咩搞cheap自己

唔比個西又話唔愛 比完都係走

2年

隔離post 好多絲打做左ex既sp

唔比西人屌既應該係乖女type, 如果個男既溝佢係為左屌西咪搞啦， 稀有種來家

俾佢打，佢周圍flirt 女，我都同佢一齊兩年 為佢犧牲好多野

幫男朋友偷食

所以咪犯賤咯

Same...
但已散

明知男既搵免費西屌都要keep住 不過雙向既，女既可能都想被屌呢

打成點 好犯賤 我講你呀

都唔係好賤je
起碼你得到想要既野(留住個靚仔喺身邊J) 又由頭到尾都知咩事

大把又仆街又無樣又呃住人勁耐既男仔

打到流鼻血 分手重要要係因為佢出面有第二條女飛左我，解釋都無 不過我都無再搵佢

喺旺角跪佢求佢唔好同我分手
分手後keep住買野比佢
佢同佢兄弟講話攞去舊衣回收都唔要
結果聖誕嗰排我又企喺佢樓下等咗佢成3粒鐘
就係為咗比禮物佢 唔知佢又扔咗份禮物去邊呢

點評價 性冷感同乖女

絲打衰咩而分

你都幾M法

而家諗返都覺得自己垃閪圾

明知條仆街偷食都原諒繼續同佢一齊
當然最後行唔落去
因為又再偷食

明知佢係玩玩下都唔肯放手

後來先知係因為第三者
佢依家flirt緊個喺學校出名公廁嘅女

咁撚多犯賤都係第三者

知錯能改

咩玩法

呢位睇來又M屬來

Keep住俾佢屌
講真你呢d人有咁嘅過去
我唔會接受

我敢講冇人賤得過我
宜家仲一齊緊

講多D啦屌

走啦, 叫你呀

伍你老母
利申姓伍

香港人就係咁垃圾

公平D講度度都有既 不過真係好少聽其他地方咁多呢D事, 我太井底

我又做錯啲咩 明明係佢偷食

定係係你誤會係我偷食
屌 睇返都覺得自己講到1999

屌, 叫你離開佢呀 犯賤!

明明鍾意人但又要同人分手

痴撚線
點解可以落得手

同佢一齊左幾年
之前比我發現佢出去偷食左兩個月左右
同時 條女又發現左我既存在
條女唔知佢一直有拍拖
質問我地咩關係
我答佢我先係第三者
仲同佢講對唔住

絲打你係咪痴線
回頭是岸 偷食既仔唔駛恨架

完全唔理我勁閪面都成隻狗咁跟住佢
係佢房門口跪到佢唔嬲我為止

痴撚線, 醒未

係咪真係冇左佢唔得呀 咁撚犯賤既

唔想醒了 有乜所謂

你同自殘冇咩分別 你咁樣生活開心咩

真係自殘都試過啦 同埋我應該都就死 好快可以解脫

屌你都痴撚線既 條仔有邊忽值得你自殘呀

無論發生咩事 佢唔岩定我唔岩都好
我都係講對唔住認錯個個
如果唔係一定冷戰好耐

絲打們自愛啲啦

人如其名所以咁犯賤

咪臭係

女人賤起上黎真係可以好賤

個post睇到發火 咁撚多弱智港女
不過祝你地白頭到老 唔好再放條仔出黎害人

識返件做性奴都咪話唔爽

我覺得賤唔緊要最緊要識抽身，但我發覺好撚多係犯賤地步去到自虐級

Btw,祝第三者死全家，比人玩撚死

我覺得當中應該好撚多m屬

當人地同你講左幾次分手，身邊所有人都知佢唔會翻黎既時候，自己仲為佢講藉口，信佢會翻黎，唔會溝第二個，仲求佢翻黎，喊哂去佢屋企等佢門口等佢

唔係
不過真係唔想無咗佢 所以好緊張段關係

似曾相識，上面好撚多一樣case，多重分身咩 真係咁多犯賤人家

真係人比得上佢？有冇試下將自己個眼界放遠d

我都試過
不過而家已經散左

咁我真係愛佢
身邊又無咩男性
有時講下對唔住 認下錯可以令到段關係好啲
我又唔介意

我覺得你應該真係死肥婆黎

你打將呢幾隻字內部好少，但感覺又好撚真實

恭喜你啦，好好珍惜

咁多好男仔唔簡係都要為班賤男要生要死咁，On9.

自己去睇醫生墜胎

呢個問題講到口臭，班女自己諗啦

痴撚線 分左手既事？

喊住求佢 唔好走 唔好同果個女仔一齊
佢話我憑咩同佢一齊返⋯
當時我比佢搞到覺得自己完全無存在價值
賤過地底泥

你都知呢 對家咁講都唔撚係咩好人，你仲要搞到自己咁撚低賤

直覺準過女人

仲一齊呀
都有嘅 不過不停係咁loop呢個過程
不過好早之前佢已經講過幾多年後結婚 又話生小朋友
雖然我成日都唔想生..
佢又真係幾好..
電話一齊換咗新之後 佢無入過女人電話..
電話又set我指紋 又比facebook pw我

有無口爆

無keep住屌 俾佢打過之後，大家不停嘈交，冷戰，但到我講分手嘅時候，佢會跪係到打自己，之後我就on 99心軟
自從同佢分左手之後，就幾年無拍拖，一黎驚hurt，二黎覺得自己配唔上好男仔，唔好出黎害人。

個對方唔係鐘意自己都同佢拍拖

你on9啦

佢話唔想見到我 唔想再聽我講野
我喊到而家仲未停到
個心真係好痛好痛
嘈左咁多次 我地都冇真係分過手
如果今次真係好唔返 咁點算 我可以點算

寧願自己一個

所以都咪話香港女人全部都係雞又拜金 好多好到成隻狗咁

其實話係好不如話係傻

同佢講話可以容忍有性無愛
只要可以比我見佢就得
好彩最後自己做唔到 宜家已經放低左

最犯賤係努力磨合 睇低自己
好多野一直以為係自己問題
直到俾人帽左先放棄

樓上啲男人咩事 對自己男朋友太好又話無腦 係都要痴埋啲賤男mk仔到 抵撚死
對自己男朋友唔好 又話係雞係公廁
女人就係原罪

你講得啱
細個唔識諗 以為比左個處佢就大撚哂
佢瘋狂偷食仲要我求佢唔好同我分手
極度懷疑果陣係鬼上身

通常氹到d女貼貼服服都係mk黎

出軌 冇分手
比個狐狸精嘈 忍口 避佢
話唔想見到我個樣 我就行開一二邊
話好憎我 我冇出聲
點解講完都覺得自己好似個白痴

咁可以點
我一直當佢結婚對象

我決定左要散
勇敢最後一次

結婚一張紙姐 重要的係感情 無左就無左
格硬一齊有嘜好

所以我知道要分手呀

。。。唔好係人都話mk喇on9
不如諗下點解自然溝唔到好女仔

自己*

對方搵返sp幾次，唔止一次，我都原諒咗佢
然後，佢唔開心諗住掉低我喺街度，我跪喺度求佢
最後佢識咗第二個唔要我，但轉個頭話仲愛我，要我等佢

好易俾表面事物氹到的女 唔算好女仔吧

我溝唔到咩

唔識帶眼識人都叫好 ？
記得前果排有個絲打開post話人地俾曬暗示佢 所以佢就未拍拖就幫人含 結果條仔冇同到佢一齊大把呢啲對象 咁你覺得佢係咪聖母黎

同我一樣。。。

春天分手

我係巴打來 佢係他街大大聲屌柒我 比帽我帶都無走到 好似試過喊住跪係度求佢唔好分手
Btw:已散

好愛佢 明知男朋友有SP都照一齊
鬼叫原來佢同SP段關係已經好耐
我同佢一齊時佢會whatsapp SP
佢同SP一齊時唔會覆我
仲話咩 佢係度我點覆你啊
你話我好似做到小三咁 個心幾難受
Btw 最近佢同個SP一齊左 唉屌
我既存在應該係激發左SP將佢變做正印既動力

踏我屋企人踏到點
講到好下賤咁
雖然佢改咗,冇再咁,我又原諒咗佢
但一直有條刺喺到
姐係咁,你有阿媽生,我都有
點解我講咗句粗口,你話我唔尊重你媽
但你就算唔講粗口,一路話我媽,俾說話我聽
咁你有冇尊重我阿媽?
btw依家仲一齊緊,始終有條刺

搞清楚好WO, 冇人叫你唔對男友唔好, 但你睇上面果埋, 條仔已經唔當另一半係咩, D女係自賤式去挽救, 有D仔直頭係已經有第三者, 只係覺得唔應該咁撚犯賤咁對待自己, 就算比你箍到條仔, 亦跟本唔會有幸福

諗正面少少, 佢地一齊左其實都係打救左你等你唔駛同個ON9既一齊

上面紅字講多D, 想知點解污糟

又未必算犯賤既 只係自己經歷

同1個人拍左2次拖 加埋有5年
佢1個朋友屋企人都唔識冇見過 好似做左隱形人咁
果陣中學被放置play 日日就係等佢contact

而家自尊高左 會諗左自己先再諗佢
寧願單身都唔想作賤自己

伍你老母 蠢閪抵撚你死啦

點唔尊重法? 事實你屋企人有冇做過咩令佢咁反感先?
係客觀D講, 你地咁樣段關係唔會健康, 睇你地覺得兩個人一齊就真係兩個人既事定兩個家庭既事, 如果你同我講第時唔理家啦, 死都要攬住條仔過世 咁就另當別論啦

你呢個似係溝通不足導致, 有冇咩原因連家人屋企人都唔比你見?
BTW, 你係仲一齊緊

我諗我都夠賤架喇
但你呢個真係世界級

三番四次送上門

人人都會犯賤架喇
男人對女人傻就係條女臭雞賤格
女人對男人傻就係仔女蠢鐘意mk
女人真係原罪

咁初頭太快一齊,我媽唔信嗰個男仔
又話佢講大話,咁我又火燒心同佢講
咁我條件又差,屋企,學業都係
佢就踏我屋企人,俾說話我聽,
話我表姐讀唔成書又話佢八婆多事,
但其實我表姐淨係講咗個笑叫佢請食飯,語氣完全冇問題
佢就一炮踏我屋企人,又話埋我家姐,又話我全家
嬲到我叫分手,最後心軟一齊
惗咗好耐都係覺得頂唔順佢成日都係咁
我叫分手,佢話改求我俾機會佢,最後我俾咗
雖然佢之後冇好似以前咁,又一時錫我一時就當透明
我媽同佢都改善咗關係,我媽同我旅行叫我同俾錢我買手信俾佢
佢都會買俾我屋企人
只係我始終有條刺冇同佢講過

我冇講過想見唔想見
不過見佢冇表示我就冇提過
我覺得 有心既自然會帶你去見

已散

我都覺

你媽講呢D真係果頭講完果頭散啦, 你仲同條仔講完全破壞左個關係
不過你條仔又幫唔落 我指心胸方面, 絲打, 你真係要認真諗諗

所以兩個人真係要溝通溝通再溝通, 大家都一齊5年仲要估估下, 成日唔知對方點解咁做又唔問唔講

仲唔抽身係咩玩法